[音響撚］電視arc出amp有反應但係冇聲

電視: Sony X8500H
Amp: Denon Avr-1400h

試盡唒google到嘅方法都唔得
有冇巴打試過最後解決到